一開始就俾送中法通過換取英美早d制裁支那， 係咪可以無咁多手足犧牲被殺受傷被姦

一開始就俾送中法通過換取英美早d制裁支那， 係咪可以無咁多手足犧牲被殺受傷被姦？

我由頭到尾都覺得手足為班同樣生活係香港藍絲死港豬偽中立犧牲咁多野完全唔值得。

香港無事， 果班藍絲死港豬偽中立一樣可以分享香港好；

相反極速攬炒，藍絲死港豬偽中立一齊活係支那地獄，但無咁多手足犧牲。

1月頭我有屌d戇鳩免費派口罩俾藍絲死港豬偽中立

冇人會理

下 無之前d遊行示威 人地咪當你澳門咯

無反對過, 英美更加唔會插手

調轉左

點解可以有咁戇鳩嘅諗法？

送中wfc你

唔係，如果一開始就全民勇武，死既人都一定唔夠呢一年既人多

送中法唔會咁大注意力，連立法方式都無今次咁夾硬黎

同埋未有武漢肺炎

有早知冇當初

歷史無如果

早知下期六合彩開咩number
一早all in

一，二百萬人遊行上街

全民勇武絕對無可能發生，
咁多人有家室

冇反對點會有721, 831, 101 同國安法 極速攬炒.